留意到689日日都買蘋果日報

日日都post蘋果報紙既相報告今日有咩廣告 蘋果最忠實顧客

坐左幾耐